用過pixel 同iPhone

結論： 兩部都倒水電

兩部都可以打電話
樓下繼續